(求救) 點解同一個file airdrop 同 iPhoto 會咁唔同？

最近想backup手機 發現同一個file
如果係電腦iPhoto 就咁down同airdrop會好大分別（如圖，左係airdrop 右係iCloud）

我冇set到optimise storage所以理論上應該係同一條片
AirDrop的話冇set most compatible 就會好似圖左咁成百幾mb 有就大iPhoto少少46.6mb
可以觀察到嘅分別就係iPhoto down落嚟啲話好似create咗個新file冇咗啲metadata
但係Dimension, Codec啲setting應該都一樣 畫質好似都係

有冇巴絲知點解會咁大分別？
點樣過大量片落電腦最好？我唔特別需要啲metadata，個create date and time 同畫質一樣就得

做咩負皮

你無簡壓縮唔代表佢唔會幫你壓

iPhoto export全部相同片都會reprocess過做你export果時嘅setting，所有setting較到最大，export相較tiff/png，就會係lossless壓縮

用 apple 野唔好問點解

邊到較settings

Ctrl + Shift + E export就有

@willchun

搭單問埋

樓主你去咗邊

已覆 唔好意思呢兩日有啲忙